[TOC]

# Filius 

![Start](./Images/1.png)

Hier ist der Start vom Filius ich Zum start Verbind ich das zu einem Netzwerk und vergib die statische IP-Adressen.

## Verbindung

![Connnect](./Images/2.png)

Hier hab ich mit der PDF Anleitungen die IP Statisch vergeben und mit dem Verbindungs Tool genau so verbunden wie es dort staht und di IP-Adresse als namen.

## DHCP 

![DHCP](./Images/DHCP.png)

Mit DHCP Konfigurieren habe ich diese Settings genommen und dann noch auf DHCP Aktivieren.

## Vermittlungsrechner

![Router](./Images/Vermittlungsrechner.png)

Dies ist der Vermittlunsrechner die Verbindungen die grün aufli
uechten sind die Switches die man gerade auswählt.
Bei jedem switch macht man denn Gateway zum Subnetz dazu.

## DNS-Server

![DNS-Server](./Images/DNS-Server.png)

Beim DNS-Server muss man die Applikation DNS-Server herunterladen um den Server einrichten.
Um ihn einzurichten öffnet man die Applikation  und setzt denn Host namen an und die IP-Adresse vom Webserver.

## Webserver

![Webserver](./Images/Webserver.png)

Beim Webser fügt man die Applikation Webser hinzu bei der Applikation lässt man den Server einfach starten.

![Texteditor](./Images/Texteditor.png)

Um die Website zu gestalten kann man die Applikation Text-Editor herunterlande dan öffnet man sie geht Oben auf éffnen danach wählt man webserver aus hier hat man den HTML code von der Website die kann man eifnach Editieren und dan speichen.

![Website](./Images/Website.png)

Um auf die Website zu kommen geht läd die man die applikation Webbroser und öffnet man die und geht auf die Website um es richtig zu testen geht man auf ein paar clients und öffnet die website.